ninitendo switch最麻煩嘅地方係個save喺部遊戲機入面，如果係存喺張卡度咁買ns lite其實無咩問題

ns lite雖然一定會大賣，但存檔跟機玩死啲想買多部嘅玩家，可以用雲存檔，但要另外畀錢條氣又唔順

重點係唔少遊戲唔支援雲存檔

喺電視玩完薩爾達
用個細Mon玩都覺得細

I’m excited for it. Probably won’t buy it since I have the original already.

無所謂，無雲存檔嗰啲我通常唔玩，不過任天堂咁樣限save法實在太過分

have you ever try this?

唔係資料轉移啊，係舊嗰部屋企玩，新嗰部出街玩

任轉架wor

樓主係咪無買月費？save明明上雲，我2部switch遊戲同save都互通㗎喎，設定仲可以set邊部係主機邊部係副機

人地窮同埋可能玩開老翻,唔上得網

就係唔想畀錢

買得2部機都唔畀10幾蚊月費

pokemon出個陣買左一年家庭plan
最後我剩係連過兩鋪大亂鬥
最大作用係分左俾7個fd用
唔知點解我d fd鍾意見面連機
買埋月費俾佢地都係要出黎連
晒左我3舊水 唔打算再續